［27-11-2018］股市直擊+波神信眾區

老美

期待新文章學野

不如retest番 262 左右啦

9s

trumptrump又撚狗

冇留意 想問下講咩黎

嘻

國貨又返450喇

弱得緊要

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Monday he expected to move ahead with raising tariffs on $200 billion in Chinese imports to 25 percent from the current 10 percent.

In an interview with the Wall Street Journal, Trump said it was "highly unlikely" he would accept China's request to hold off on the increase, which is due to take effect on Jan. 1.

"The only deal would be China has to open up their country to competition from the United States," Trump told the Journal. "As far as other countries are concerned, that’s up to them."

Trump, who is due to meet with Chinese President Xi Jinping at the G20 summit in Buenos Aires this week, said that if negotiations were unsuccessful, he would also put tariffs on the rest of Chinese imports.

"If we don’t make a deal, then I'm going to put the $267 billion additional on," at a tariff rate of either 10 percent or 25 percent, Trump told the Journal.

He said the tariffs could also be placed on laptops and Apple Inc's <AAPL.O> iPhones imported from China, and that any potential backlash from U.S. consumers could be tempered if the tariff rate was just 10 percent, according to the newspaper.

"Maybe. Maybe. Depends on what the rate is," Trump said, referring to the possibility of tariffs on mobile phones and laptops, according to the Journal. "I mean, I can make it 10 percent, and people could stand that very easily."

Shares in Apple Inc fell in after-hours trading after the interview was published.

琴晚開左張即月

屌 撚足一年

樓市購買力轉左去邊？現金？

man run sir係咪講座前都唔出文住

D7PCBC

Ffl follow u find eat

其實人地都講得好白
唔開放市場就收稅

係華文傳媒班共諜成日寫埋d fake news

琴日日市打止蝕打到ON99,仲未打和

me le d rubbish .......

Thank you sir

跌百幾點rb 都係升
gs 又係升

溝

Gap die

加左少少

yau add yau win

勁到轉燈

Big wu play all

食左？

一句到尾
磨

食屎就有

轉燈

想點呀....
邊個仲買緊

市升市跌
rb,gs 都係升

爭0.5%先入到頭20

去得返琴晚d高位就精彩

black heart

未走咩

國貨

上證

一定要係咁拉四粒同L

好事黎

一開技就慢左 鬥天降

46lv傻強點打

整套1格熊跨等結算

三點都冇乜反應

蔡廐七歲馬「澳斯卡」是14至15年季度最佳新馬，生涯最高成就是前季尾攻下精英盃（1400米三級賽），賽後獲評128分屬當時全港最高分賽駒，其後再未嚐勝果。上仗角逐馬會一哩錦標大敗16.25馬位後轉往從化，如今退役後將不會回港。

有得威同佢一撚樣....1400馬係香港好撚難搵食....